OK便利店，我地後生有咩對你唔住過？

派畀65或以上
你平日啲天價啤酒汽水薯片係咩人幫襯開
派口罩有好多派法
可以係人都派
可以只派比有生產力嘅後生
可以只派比毫無建樹嘅老嘢
可以唔派
你偏偏揀後生去死
留返班社會寄生蟲
將來啲後生中招死哂你靠班65嚟重建社會？
靠佢地拎張單嚟OK交水電煤獲利？
派口罩賺宣傳我忍
賣口罩賺錢我都忍
但你揀廢老活後生死我忍唔到

醫護

投票時間至1630🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四半時
只限會員

口罩係要人人帶先有用...啲死廢老唔識上網買/嫌貴唔買周圍咳仲大鑊

如果班廢老周圍播毒
班後生全年戴口罩都冇用

其實所有嘢都係 廢老+若細特權！

後生連毛都冇條！
你而家先知？？？

算9數啦d貨人地ge佢想點派咪點派

其實俾啲廢老係好事，理得佢重用或者真係清蒸，起碼減低我地風險

拉

後生仔多啲途徑可以買到口罩
但好多老人家除左排隊真係唔知邊到可以買到架
未當回饋下社會囉 雖然係老 但唔一定全部都係廢老黎
有啲好運啲既有仔女比口罩佢地
但有啲獨居既又排唔到真係好慘架
比少少側忍之心啦
雖然我自己都得返幾個口罩用
但我覺得OK今次係做得幾好

你後生都買唔到口罩咁撚廢就算啦

老人家難搵口罩...無計
佢地肯帶，算好